［統計］究竟連登嘅巴打絲打比例係點？

死人妖唔該死番出去

巴打：正皮
絲打：負皮

冇街出 做下統計

係咪真係咁多女user

聖誕陪我出街